邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

6位義士自殺
一位義士失明
700人位義士被捕

警 權 極 大 無 法 無 天
警察隨意非禮 禁錮 虐待 射殺無辜市民 記者 醫護人員
政府 一 句 切 實 回 應 都 未 有

香港人
你地真係忍到？

你話俾你地知
今次 係一場革命！
革命 就一定會流血！

唔好再指責幾時唔應該衝
如果對方有鬼混入前線
我地就順理成章搞大佢
唔好再拖
政府想冷處理
我地更加唔可以比政府有喘息機會

我覺得今晚特別多鬼混咗入嚟
不過唔係前線
而係連登時事台

講真兩個月以嚟有邊次示威係散水收場？
點解今晚嗰啲就係鬼？
今晚連登時事台就真係好鬼
舖天蓋地既割蓆post
係警察意圖分化香港人既手段
所以邊個再開割蓆post
你地就中計喇！

你地中計喇！
你地中晒警察想我地分化既計喇！

中計喇！
比人分化晒喇！

每一次衝擊都係向成功邁進！

推
香港人唔可以再比政府拖落去！

撐你